=== Agata Smeralda - WP Login con dati Area Adottanti ===
Contributors: Matteo Mazzoni
License: GPL3

Progetto Agata Smeralda
Plugin per unificare l'accesso a Wordpress utilizzando 
le credenziali dell'Area Adottanti
